知唔知聽日幾多號！

熱門一個都無！
香港人係咪咁善忘！
721已經五個月
提堂得五六個
大家係咪無所謂啦就咁算啦
我地要話俾全世界聽
我地唔會放棄！
我地唔會遺忘！

夜晚八點
和勇不分
各區集合！

自推十連

推
721 魔黑合作，不能忘記

推

我就係要呢d

推上熱門！
要多啲人見到！

唔可以習慣！

最衰都係政府

推，但唔係四個月咩？我數左幾次

唔好意思

香港人，報仇啊！

五大訴求 缺一不可！

喂！推呀！

唉

講開又講mtr cctv攞到未

721

好似未公開晒

你唔講真係唔記得
曱甴平

推！ 我都數左幾次先肯定自己冇錯到

得支那01嗰少少

mark喺schedule提自己！

今日！